「求救」windows10裝左但啟用唔到

我張windows碟係windows10 pro，裝左上去之後都仲係HOME版，而且啟用唔到，有冇大神幫幫手

Windows 有online chat desk, 應該可以同你搞埋

唔多識電腦，可以點搞

搵隻8GB或以上無用既手指
自己整一隻windows安裝手指先
整果陣揀返windows 10 pro

搞好自己再重裝一次

如果你係正版無理由裝完會變windows 10 home

你用手提電腦???

枱機

咁就真係冇咩可能你話用手提電腦安裝win10就話啫

但我都照更新到windows，照打到機，但就係啟用唔到

過多幾日睇下可唔可以再啟用到囉 唔得就google一下hwidgen 呢樣嘢

好，唔該晒

碟?
windows碟?
你買Box?

第一次聽 win 10 pro 碟裝完變 home 版

用 linux

用Mac

碟

唔好建議人用垃圾OS

就係唔識用電腦先用

Windows 10 微軟仲有出碟咩？？

Windows 10 oem home/pro 行貨都係聯強/innovix 一份野入面碟+license架啦

相

想問自己裝win10，係咪一定要金鑰

上網search又話免費升win10，但又要金鑰

利伸win7

你正版咪用返win7 用windows 10 tool 升上去
有license key咪入 老番答你唔到

唔係，我指係Microsoft免費下載安裝完，係咪點都要買金鑰啟動？

我notebook原生win7